發夢見到西環好多人

唔知係咩事呢 好似去野餐

亲 去买海味吧

西環德記門口有個婆婆賣砵仔糕啊
大家去幫襯下
雖然唔知走咗未

記得喺夢入埋就應該未走

啲砵仔糕好好食嫁
想多啲人知道

人多路窄 大家要守秩序！！！ 香港人和平理性享受美食！！！